失物認領學生證

Chan Xxx Ki
陳X琦

觀塘APM H&M 拾獲

張相咁似貓

Btw借帳

Vicky bb